小妹好想出pool 幾時先有男朋友

我今年22 讀埋出年就grad
自問雖然唔高 但係都唔係冇身材
外表唔叫靚不過都至少唔係醜
本身都覺得 佛系出pool就算
不過最近連我覺得最冇可能出pool嗰個fd都出左pool
睇住啲朋友放閃/提起男朋友 或者成個gp得我一個A0
阿哥同女朋友又咁sweet
話唔羨慕就假

諗返身邊朋友
同學既好多都ocamp就識
我性格本身係多野講又會諗奇奇怪怪野既人
咩都係成日笑 好聽啲叫樂天 直接啲叫顛顛地
成日都會有嗰句講嗰句
有朋友話 對我有興趣既 都被我嚇走曬
再唔係熟啲既 都係朋友 我又冇對邊個叫有feel
最多覺得邊個靚仔 邊個好咁
到返Intern 基本上連外貌過關既都冇 更加冇興趣深入識人
而家疫情咁 又唔知去邊度識人好

我諗過 唔駛靚仔 不過順眼高過我就得
我唔會痴身 可以比空間佢
肯聽我講下心事 一齊去玩
只係生日同節日有啲儀式感都夠 唔駛成日送野比我

為左姻緣 而家又聽人地去求姻緣 又有戴粉晶咁
好似都冇乜用
我都係想有人錫下 有人可以陪下 一齊開心過日子
點解咁難

Gay不了

搵你老豆啦

下
我都唔駛靚仔啦

總結。樓主想要 型仔 有錢可以走到婚姻 又唔可以對抗到樓主

係咪你著衫太柒又唔化妝啊？
好多女都係衰呢d
一行出黎勁趕客

我已好低要求
有冇睇文
唔駛要靚仔
順眼就得

加tg hugo1991

講真 第一次拍拖 就真是試下先啦 好難好多要求 第二次就可以吸收 經驗

我著coach slipper
襯無印外套
加西裝短褲
咁會唔會好樣衰🙈

我諗過 唔駛靚仔 不過順眼高過我就得
我唔會痴身 可以比空間佢
肯聽我講下心事 一齊去玩
只係生日同節日有啲儀式感都夠 唔駛成日送野比我？？。。。。。。

ok bud 了

咁要求好普通掛
唔算太高要求？🙈

我想屌尻你

咪咁變態啦🙈

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000-1010 入廁所打飛機
1010-1200 性幻想
1200-1300 食大快活
1300-1700 性幻想+上兒登出膠post笑𨳊利
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登幻想自己有女，食美心晚飯
1900-2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G再沖涼
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登再幻想自己有女
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機），順便再開po抽利
0110 真係訓

已經諗到你點解冇人吼

下點解

咁講啦 唔 suggest 第一次 用case 揀男朋友 姐話eg. 我想佢有陣時點點點。。佢啲 用性格定好啲

但睇少少樣都ok掛
我已經係話順眼就得

阿妹，我依家28歲，單身了四年依家再拍拖
我家那個依家對我好到傻～

千萬唔好心急過頭，咩豬頭骨都食
到時食完背脊骨落有排你受

不如慢慢來慢慢找
到時會找到個對你好到120分的人～

點睇距好唔好